講真如果香港有更多示威者被拉，只會雪球效應地越來越亂

普通人可能仲有份人工ok 嘅工。
但班十幾歲仔被留案底嘅後生...They have nothing to lose.

越拉得多人，往後嘅日子政府越有排煩

有啲道理

有左一次案底，乜都做唔倒，就更得閒
長遠更唔怕做前線
最後愈黎愈大型

又唔會乜都做唔到
好多工唔睇有冇底
但衰過一次就好易衰第二次
因為都衰過喇 冇嘢好怕

唔睇底嘅都係社會較底層嘅工
老實講人生一有空白期就畀HR問架啦 唔通同佢講我要上法庭同坐監

個社會再係咁落去，分分鐘可能黎次法國大革命

你睇g鋒坐完一個月，出到來幾撚勇武

驚察無案底都已經咁惡，有案底嘅話

港共: 大量輸入外勞(支那種)

屌你老母

邊有得同佢比，佢擺明有津貼

鳩up

十萬人齊齊入去坐

但如果打算將來去外國, 尤其係去D注重人權既國家
因為集會而被人拉既紀錄如果解釋得清楚, 人地會唔會唔當呢D案底係罪?

唔覺有亂過
得班警犬失控咋

聯署，取消林鄭一家英籍

因為示威而留案底嘅隨時以複息效應增長100>110>121>。。。

而唔係linear咁上。

以前可能得1000個勇武派，幾年後如果有5000甚至10000個，政府都唔知點搞

始終其實都係難啲。

例如刑毀咁，好難界定係咪因為示威而坐政治監

咪又係得搬運 同 運輸。頂盡搵萬幾兩萬大元。
佢哋隨時感染埋d同事call馬拎架生

政府最驚佢地 They have nothing to lose

民進黨

美國嘅香港人權法如果通過
因為雨傘同之後嘅和平抗爭而留案底嘅人唔影響去美國讀書/做嘢，其他盟友都可能跟

我地咁快籌到咁多錢。中共應該會認為香港人用筆錢黎支援（養）住班義士 應該好擔心我地會另外再keep 住集資去支援佢地 同埋我地籌資金去組織革命軍係昜事